嘩！坤哥個M字額都幾嚴重吓

依家走去學空手道，遲啲好似一拳超人咁變得越強勁就甩得越多頭髮，最後變光頭佬

坤哥熱血學空手道 30歲人同細路仔一齊考帶白升黃

條垃圾冇人想知佢點

坤哥暗黃

食得多女

件道袍就暗黃

應該係底褲黃啲

世清直情深黃

世清be water

咁要改口叫坤叔